想政府投放更多資源去醫療只有一個方法

香港所有醫院改為 中央人民醫院 ，全部交由中共管理，
咁政府咪會放多幾百億入去囉